細個覺得好威大個諗返起先覺得好戇鳩嘅事

我先
細個好鐘意落兩
一陰天就好想擔遮 一定要喺自己個把卡通長遮
攞住把遮篤下篤下好似好威

帶住電單車頭盔行街

係15樓柯尿落街 比阿媽知道咗打撚到我仆街

細個以為唔講野 啲女一定以為你好型自動埋你身 大個發現自己只係一個毒撚

我10樓 仲要屙咗落自己屋企曬緊d被度

細個覺得戴眼鏡好型
努力整到自己近視

依家後悔到仆街

坐上樓梯欄杆Sir落去

真

買平光鏡咪得

細個點知

細個同老豆老母講，拿等陣部LIFT會開門架喇，1 , 2 , 3 ！！芝麻開門！！係咪好勁呢~~~~

大個覺得呢D細路好撚嘈

咩黎

屌我都試過 個次以為部𨋢無人 點知𨋢門一開入面企咗幾個人望住我喺度芝麻開門 個下勁想搵窿捐